捉到隻黑蜜蜂 可以點玩？

想起巢

放落自己條褲入面

放落你度

你快啲放左佢 佢識吹雞講真 除非你搬屋 唔係佢地啲人會煩你幾年

我fd 中學試過 最後要叫滅蟲公司

我都想黎多幾隻

食緊香蕉

癡撚線

捉多隻蜘蛛等佢地打交

識call人咁恐怖

捉左隻bb蜘蛛 好快比佢秒左

食左

煉蠱

其實唔係蜘蛛黎 我9up
係d殻牛咁既龜仔
依家冇左 唔知去左邊 應該食左